[失業撚] 講下你失業個排最窮可以去到咩地步

失緊業
食左半個月即食麵做正餐
信用卡找數淨係夠還min pay
(電話費信用卡自動轉帳)
(自動增值八達通)
搭車都搭窮

窮到要去搵長工做

利申:做緊嘢都窮